24Herbs 廿四味 Ft. KZ - 不是兄弟

sleeping dog?

係
一聽到一開始個段已經醒起

我係一個賭徒喜歡孤注一擲

同你上寶福山慶祝生日 我請

擺明搵我笨話街外錢齊齊搵

sleeping dogs成個soundtrack都好正

仲有罪惡之城 放埋上黎

game名麵唔識 學咩人講

pussy heitai

good, lm

Sleeping dogs